好心啦 612基金唔好咁孤寒 用曬市民咪再捐囉

唔係儲埋一筆
又未到打官司
都唔支援幫下流亡義士/被捕人士嘅生活費
客觀咁睇

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

咁一開始捐既時候講明係for打官司同醫療人道費用，所以佢地
如果亂用，金管局可以查牌，停左成個基金
好心唔好俾五毛吹風影響到
之前6-7月都有人開po講金管局查

同一時間又有幾個612post 咁奇怪嘅

同埋，而家仲未開始打官司
但咁多人比人拉左，當有1000個人
每人堂費都加埋好金。1000人每人1萬就1000萬，仲要堂費一定唔止

五毛又吹風想人唔好捐錢羅

比住啲去隔離告黑警都唔得？
都係果句，用晒就籌過

邊有叫人唔好捐啊巴打 我見每過一排就突然出幾個質疑612嘅post 所以覺得奇怪

差唔多去到一星期兩次。三日一小質，十日一大質。每兩星期就有轉載收唔到錢。

問下 冇分化 會繼續捐

自由討論 如果唔講得不如落過濾

人血基金，戇撚鳩

又唔好咁講 睇下改唔改變到佢哋先
唔得就要扔佢哋落垃圾桶
捐之前又冇提醒市民：
義士係有機會攞咗到錢 誤導公眾

咁你點解釋ssp清潔叔叔可以申請到612既生活資助呀？
612佢係自稱人道支援基金，佢申請基金個文件係只話用嚟醫療同打官司呢方面既人道援助咩？
仲有申請到法援既人係唔洗問612攞錢架，你除返1000個人有咩意思？

討論就叫屌？咁連登唔好叫討論區啦

我好懷疑開po既有幾多個知真實情況

呢個po又有幾個留言叫人唔好俾612
次次一有一堆人比人拉，就有人開po叫人唔好俾錢612，由6月開始已經係咁，你話唔係五毛或者犬我真係唔信

我612星火一齊捐，兩邊捐一樣錢

你係真唔知，定係五毛又出黎轉移視線？
上次個po已經有人講過，兩個係用途唔同既基金
一個係告犬
一個係人道基金
捐錢既時候寫好左基金用途，無理由隨便更改，否則對捐左錢既人不公平（佢地捐果下無endorse你做第二樣野）
要做另一樣野，就要開過個新既。所以唔會出現612基金攞錢全球登報呢類野

五毛最叻就扮中立，貼d帶風向野出黎
唔通真係蠢到直接叫你唔捐咩？
而家d五毛都叻左

612依家咁多錢又唔用，捐款人留返啲錢捐去第二度，例如眾籌登報搞國際宣傳有咩問題
612既然只係for醫療同救援，咁咪留返啲錢捐畀有生活方面需要應急需要籌錢既人囉
真係見到612嘅錢用得快果陣再捐都未遲啦

for醫療同*法律費用

生活費有批（少量），但唔會係最主要支出，主要支出係醫療同打官司

1000人比人拉，保釋金都係錢
同埋有申請法緩不代表完全免費，你都要臨時俾住一筆錢，

刑事案件唔一定有法緩

我上面先答完，而家copy and paste多次

5毛confirmed
邊撚個hea做呀大佬
無論係星火定612都忙到pk，你就攤住冷氣話人hea做，屌你老母

理性討論都唔俾 好難想像香港有民主係點

咁點解星火快咁多？同一類組織喎

又分化post
請大家善用不推文

推行動post呀

叫人去台灣避又唔支援 佢地講曬啦

知啦 唔好傾埋啲無聊野 就算義士餓死都唔洗理

呢個回覆都係五毛常用
例如：抹黑示威者彈弓爆盲女義士眼，有人出黎反駁就話自己理性討論

又block多條五毛

我都屌撚過幾次，話佢班仆街摟住舊錢。

無人手唔係藉口/摟住舊錢唔用先叫浪費/你有資源無人，可以將D資源讓比其他有能之士，舊錢唔撚係你612

性質問題，好多野好難公開晒黎講
坦白講句，信托人有吳靄儀，我覺得已經可以放心捐

屌人地當初個目標係咁就係咁，而家袋左錢先改目標咪俾人屌到仆街
佢袋住咁多錢，批得鬆手一樣會俾人屌
咩叫用哂再籌，如果用哂籌唔到，結果主要目標都做唔成，你估下又係邊個俾人屌？

我都係講緊生活資助，，而且喺連登已經見到有唔少人講申請生活資助好難好多手續，連被捕左既人申請都好難，更何況係身份不明無錢食飯既人，有錢不如暫時留返畀呢啲有需要既人或者其他需要眾籌既地方

612真係見到佢開始用錢用得快再捐都未遲啦

法援未批之前要臨時畀錢，但法援批左應該有得claim返筆錢

你話刑事案件唔一定有法援係咪講緊裁判法院非初級偵訊既案件？

推

請善用不推文回覆，呢個po好多分化撚玩緊野

臨時俾都要有錢俾，雖然之後有得攞番，但都要等一排。果筆就變左非流動資金，唔可以即時用

另外，法緩唔係你申請就實批
佢地有時會玩野唔批

關於612其他野，蕭雲寫左篇文講

版本未更新用唔到不推文

法援批係要時間，但係佢哋好多都唔係即時上庭，就算即時上庭，呢一堂義務律師係唔受錢，下一堂上庭時間都一兩個月，法援署最快10日最慢兩個月就批到，預先畀左既錢都好快claim到

另外法援批唔批係睇你有幾多身家，你上面貼既新聞果三個人批唔到法援係咩原因，如果係資產審查過唔到就好合理，如果唔係睇資產而可以玩野唔批就應該長毛都唔批啦
長毛不嬲住公屋同埋立會份糧佢大部份捐出嚟先合符法援資格

都冇話唔捐只係一直都冇人知點解慢星火咁多

哦 你五毛
都唔明啲人做咩要護住612基金
心痛啲義士就俾人話五毛

支持

鬆手冇人會屌 香港人最鐘意捐錢囉
開掛3Dprint 冇內容都收到20萬捐款
7千萬用得曬則係義士好有需要
再捐再捐冇問題

我係分化撚

比人捉到係五毛

係呀係呀 分化緊 睇清真相就分化
612係咁難到義士手可以早啲講
唔洗啲人咁心痛

你知唔知保釋金 唔係幫義士比 而係借比義士 要義士還架
我屌啊

希望修改之後唔洗還啦 我都想612基金好

唔使還即係想人走佬?

我唔知太detail既法律野啦，不過作為一個有註冊既基金，本身既成立係有限制佢可以做乜，出入錢都要有紀錄
否則可能惹官非，非法集資之類

如果佢又真係無條件比錢人，咁又會唔會比人話"出糧"比人去示威?

保釋金 即係按金，等你唔會走佬，唔係送比左差佬/法庭的，最後係會退比當事人的，咁你話使唔使還? 明未?

真係多盲毛

捐星火

幫唔撚到人咪捐比星火先
612有好撚多錢係事實
批錢進度慢都係事實
唔明有咩好駁
就算依家香港人捐夠200億比你又點？
咪一樣咁撚慢

其實俾台灣流亡果班真係可以鬆手少少，個銀碼真係唔太夠佢哋正常嘅匿藏生活，唔係話要大魚大肉但都唔駛太辛苦

[文宣超進化] 由被動share轉為主動置入計畫

又block一條5毛lu

咪撚扮野啦，出左咁耐仲未更新，分明想推番個po上水啦

咪撚扮野啦，出左咁耐仲未更新，分明想推番個po上水啦

同埋你唔係仲信政府中立下嘩？你見律政司點告人就知咩事
我係777既話，第一件事就係借d意唔批法緩俾人用

呢啲野有乜好扮呀，你唔信就算撚數
推乜po都要經你批准呀？你撐612唔代表其他人都要撐612呀

你唔信政府咁你同我貼政府法援啲link做乜柒，你直接話政府依家無中立可言，一個法援都唔會批咪得囉，你夠唔夠膽咁講呀

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

block你老尾咩 7千萬啊 保釋金手足借完要還？比著你你都唔會要手足還啦 我好懷疑612發國難財
要捐捐比星火

呢啲割席post永遠都冇內容
乜嘢case講緊法律定醫藥
乜都冇

連講都唔俾講 612基金係敏感詞 要過濾

邊個話割？錢照捐 最好梗係快啲到被捕人士手上
但呢家一句留嚟打官司 就完
官司嘅錢咪另外捐囉 7千萬都唔支援多啲係義士
好難冇人質疑

其實如果你做到野 市民一定會再繼續捐比你 依家反而令我有啲卻步

咁都要有人長期捐

明明可以再收多啲

一個3D print 自由女神
又話每次遊行擺出嚟到 到呢家失曬蹤
巧立名目 一晚籌款都20萬
冇人長期捐 你講笑呀

咁你都唔明？business

唔想陰謀論 有邊個唔想612基金好

話唔夠再捐
不如612 呢筆淨係律師費
整多個基金for 生活費？ 叫人再捐

再唔洗左佢, 遲聞俾對家充公用唔倒

我唔明要還有咩問題
你完咗個官司，政府退番按金比你，你將按金還比基金，又唔係要你分期還，又唔係收利息。
如果唔駛還，前排咪有個廿萬保釋金，即係完咗案件比20萬被告？

好驚

唔知基金管理人睇唔睇到

其實你諗下有幾多想要個生活費先。
我都話正常有工番最緊要，工作支援做好啲先啦。唔通搵基金出糧咩。

我地需唔需要出份聲明去勸612,話哂d 錢都係全香港人捐出黎

佢地可能諗住612就係End Game無預到搞極未完
一個基金批核嚴謹其實係好事 一陣批得鬆手一樣有人彈三彈四

612收左差唔多成億 到依家都好似冇乜點做野
相反星火 杏林呢d默默做左好多野

班左膠衝緊入黎，樓主你走先我幫你頂住。
Btw捐星火啦仲612，都唔知屌過幾多次了。

可能係要黎出糧比佢地自己用
（ 鳩噏）

流亡人士依家生活成點

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

可能係我地對佢既想像同現實有差距先有呢個反應

要還既咩，我以為捐黎支援佢地

你知唔知咩叫保釋？
保釋金會係保釋完結後退還返比保釋者，你可以當係deposit咁理解。咁梗係要還啦
屌之前可唔可以比返D基本常識先

則係612基金只係放貸 醫療同流亡生活費都冇得申請？